{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 온계종택(삼백당) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前10時です。 当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、人数当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 予約特典として10人以上のパーティーはバーベキューが可能です。(事前予約が必要)。 外国語が可能で、韓紙体験と風呂敷作り体験ができます。 駐車場は乗用車とバスが可能で、外国人のみ送迎サービスを受けることができます。 荷物の保管とWi-Fiの使用が可能で、周辺の観光地としては陶山書院、退渓泰室、退渓宗宅、李陸士文学館、山林科学博物館、清涼山があります。 周辺のおいしいお店としては、モンシル田舎の食卓、安東チムタク、塩サバ定食、ホッチェサパプなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、人数当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "10人以上のパーティーはバーベキューが可能ですか？",
            "answer": "予約特典として10人以上のパーティーはバーベキューが可能です。(事前予約が必要)"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "外国語が可能で、韓紙体験と風呂敷作り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は乗用車とバスが可能で、外国人のみ送迎サービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては陶山書院、退渓泰室、退渓宗宅、李陸士文学館、山林科学博物館、清涼山があります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺のおいしいお店としてはモンシル田舎の食卓、安東チムタク、塩サバ定食、ホッチェサパプなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 521
    }
}